如果用十幾張信用卡

每張都用WeChat alipay payme oepay 狂套現
每個月套十萬出嚟
將啲錢拎去定期
月結前再套現返晒 得唔得？

如果套到$100000
假設2.5% pa
一個月都可以無本生利$200 左右

世紀大發現

認真問
之前我知有人問過payme 套$5000
但如果癲啲 一次過套十幾萬又得唔得

五千就話無乜用
但十幾萬一個月嘅利息都唔差架

哩d 電子支付acc 有每月增值上限

得，每個月玩晒放晒入高息戶口
但定期鎖得太死，如果你定期回唔切
遲交個d 罰款已經多過息
有錢走盞，計得準先好玩

供樓撚表示有ml

有5000限額

Wechat 每月一皮
Ali 5k
Oepay 5k
你套得幾多現？

咁你係唔識玩
wechat 唔止一皮
最多既OEPAY你都無計

齊齊做息魔

俾到盡你wechat都係得5皮...
oepay係可以玩到好盡..但唔可以一口氣套到喎

咁唔係一次過套,都唔係一次過還啦
做一個月定期其實係難既,時間要夾得準
你有高息戶口就易玩好多,出出入入都得,日日結算

其實無問題

申請邊張信用卡抵玩

一張就每月一皮啫
如果十張呢
再用多過一個wechat
Oepay 每日轉$3500

全部要實名身份証同戶口，你班到一堆人肯俾你用就得

實名嘅話 一個戶口可以套五萬
再加alipay payme $10000
加oepay $3000*30 = $90000

不過oepay 應該計唔到咁多

我當你一家五口玩，而家銀行一個月定期有幾息？

仲未計有風險銀行會凍結戶口，一下周轉唔到就rip

強帖留名學野

供樓人士有高息戶口,而家頂晒有2.15%
放10皮都有170蚊息一個月

不如借錢all in利記啦

謝謝建議

170蚊除返開時間有冇最低工資

玩得呢個game 當然唔止十皮

用啲高現金回贈既卡玩套現 咪每月有幾千蚊賺lor 仲玩定期

開咗學都係咁樣

係囉 嘻嘻

做定期係額外再多二百喎

Oepay多過5k要手續費

可以每日買十張八達通
囤積三個月
由oepay 入返落去套現
每張入$450 嘻

唔使定期
開大新出糧戶口已經有高息

自己入比自己得唔得

第二間銀行 SI 入都得
不過冇直接由僱主出咁高息

唔該晒 我睇下先

咁你太亂啦,每10000比50就算啦!
主要都係食現金回贈
息係其次

講到套完唔駛還咁
30% pa up啦

你本金多咁多 無得比較
我呢啲接近無本喎

你明唔明我講咩

當銀行白痴

明白 我只係用返工嘅時間做呢啲啫

當你玩到咁盡時，就會被佢地ban accounts... 上網有一大堆人ban payme, paypal

信用卡會唔會ban 人ac

信用卡唔會
但電子支付公司（e.g. 銀行、paypal、wechat) 可以用懷疑不正當交易，鎖你acc, hold住你舊錢，到時你錢過左去，未轉走就因小失大
Paypal可以hold你錢半年，先終止你帳號，俾返錢你，前果排報紙有講

我知 所以咪話要囤積八達通
如果payme 鎖咗
可以用八達通套現

如果你唔怕麻煩可以咁做... 但八達通頭3個月唔可以兌換返，變相你有按金抵押左
用信用卡玩電子支付，就係想套現，你囤積八達通，變相鎖死返自己錢
當然用時間、精神，實會有賺，但前題要唔怕煩

cash back 1% 都1000啦

我都有計過數
每張只可兌換$350
如果每日chok $3500
每日就要囤積十張八達通
三個月機會成本 $500*90*2.5% /12*3=$281

計錯 應該係$500*30*2.5%/12 =$31.25
但可以慳到 $3500*30*0.5% 大約每月慳五百

樓主慢慢玩
$2500 我行行下街都執左啦 神算

勁喎 執到$2500
不如教下我邊度有得執

直接現金回贈好過... 賺銀行息咪又係鎖死自己現金流動性

攪咁撚多嘢搵嗰200蚊

窮西思想唔係諗點樣搵多d, 而係點樣r多d

每個月$200 喎

求請教

每月200好多？

對於某部分人黎講係多既

左撳右撳先搵每個月二百 一唔記得找數你就仆街

你話送200比我就實要，但要搞咁多野就不了

唔會唔記得找
而家未試過欠卡數

如果話用你返工嘅時間玩呢？

每日響公司坐多五分鐘，ot 錢都唔止兩舊水啦

證明你人工好低，返工既時間唔值錢

俾夠5倍你每月玩50萬
月入多1000
有得咁玩 月入最少都30000啦
5日工 = 一個月番22日 * 9hr = 時薪151
每月用多過6個鐘去manage依堆野都輸俾佢
仲要月薪越高越唔抵

結論：窮撚先會用時間買錢

定一個月期......真係未聽過 可以去邊間銀行做 可唔可以教下我
利申: 平時中銀做開 至少3個月 都係好低息

呢個玩法 如果無意外
今個月條數係下個月先還
下個月再簽 用黎還返今個月既錢
冇意外 到死個日都係會多咗一個月既錢

計我話套現買利物浦仲爽啦

咪再爆大法出黎啦
一陣乜撚都好似paypal禁被人bam q晒先安落？

好短視
每月$200換黎係一個爛Grade TU
日後要借錢既時候就知後悔

係正嘅話就唔會比師兄們插啦

點解會爛tu? 準時還錢喎

係
而我再將佢放大嚟玩
用多十張信用卡套出嚟

我認係窮
月入少過三皮

公司無補水

小朋友未有信用卡？

佢有項係utilization rate 佔比好重
你下下積到最後先找數
個utilization 一定高到On9

唔通我有多過20張卡又要周圍唱

雖然佢個方法係不切實際咗啲，但係set啱日期借還，個信貸使用率根本唔會俾銀行睇到，例如一號開始玩，三十號還哂佢，tu 果度唔會睇到有用到太多信貸使用率

不過都係果句，搞太多野，回報同風險好似唔平衡

唔通我狂玩，都重係TU A, 又周圍唱咩

咁都發現到 正皮抵你啦

你真係好叻

同埋重點唔係200蚊息，係信用卡回贈

無錯 仲要間間bank cut off date又唔同
除非你突登全部reset做同一日啦 但又要煩一輪

市面上有張卡回1%可以玩晒各種ewallet 每月可以碌到7皮半
直接回$750仲好

邊張 one+?

套現果一下好似已經即時計息/手續費之類
就算即秒還都會有收費

用電子錢包套現唔會

payme 認身份證，唔係認信用卡

睇呢個post發現好多人根本用都無用過

Payme 最多$5000
咁主力WeChat pay 同oepay

係 仲要係咁插人

唔好話我教你

How about 問銀行借1000萬
過哂比屋企人之後自己申破產？
work唔work？（認真）

你話借就借?
你有能力達到銀行肯借1000萬比你既水平
唔會再諗呢啲咁小家既刷錢方法

所以假如你十張卡
加埋借十萬
你只可以按到5萬
每個月loop 一次
5萬既3厘
1年都有1500蚊
我有冇計錯

做下功課啦，咁無知.....升中一？

得,但係煩

正正經經搵份秘撈好過啦

無計錯 係得千五蚊 無得再多
差唔多
如果嫌少就算

🙂

一半套現 一半還

請問師兄有何高見

點解呢
例如1/9-30/9
喺1/9 借咗一萬
佢要我15/10 先還
我再喺1/10 chok 多一萬
喺15/10 前還咗條數佢
咁咪得

信態評分

因為唔同卡有唔同還款期
到時計到你變傻仔

大新要求存款額有80萬喎好似

刷下里數咪算囉

上面咪講左你呢個玩法會爛TU

攪咁撚多野 一年賺2000左右
不如安份守己 打兩日工

信用卡現金套現 不是4% 利息由第一日就計咩。
都有免息還款期？？。

係電子錢包現金套現

咪講咗唔會 🤭

最少 10 萬
80 萬就再多 d bonus interest

點唔會法
你1號拎錢 45日後先還
但信用卡每30日就截一次數 點樣唔比佢capture到呢筆數?

TU 差唔係睇你借左幾多錢,而係因為你過左期無還
你每次都完全還晒D卡數,係唔會整差個TU既
唔還或者只係MIN PAY個D就肯定跌

你有冇買過佢個report? 佢主要有三四樣野睇
遲還錢同使用率影響都大
你可以試下個個月utilization 100%
等佢出statement 後先準時還錢

還min pay應該冇問題 銀行只會report個客有還/遲還日數
還多過minpay已經當有還
不過呢個都唔肯定 要等TU內部員工解答下

還minpay都幾肯定會扣分，因為信貸使用率上昇

咁係另一個問題
上面巴打指係只還minpay當唔當遲還錢

還minpay點解唔當遲？銀行會收你息
TU 都會跌，因為你借完銀行錢無能力還哂